\documentclass[a4paper,12pt,fleqn,twoside]{book}
\usepackage{layout}
% Set equal margins on book style
\setlength{\voffset}{0pt}
\setlength{\headsep}{25pt}
\setlength{\footskip}{25pt}
\setlength{\oddsidemargin}{0.7in}
\setlength{\evensidemargin}{0pt}
\setlength{\marginparwidth}{20pt}

%\documentclass[a4paper,12pt,oneside,openright]{report}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{subfigure}

% Uso las fuentes iwona para el texto y para matemática.
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[math]{iwona}
\linespread{1.05}

%\usepackage{savetrees}

% No se cuales de estos son realmente necesarios.
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{multicol}
% Me pone el número de figura en negrita.
\usepackage[bf]{caption}

% Paquete para que las figuras no se vayan al final de los capítulos
\usepackage{afterpage}

% Para tener tablas más lindas
\usepackage{booktabs}

% Pongo lindo el header
\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancyplain}
\fancyhf{} % clear all header and footer fields
\fancyhead[LE,RO]{\thepage}
\fancyhead[LO]{\slshape \rightmark}
\fancyhead[RE]{\slshape \leftmark}
\fancypagestyle{plain}{% en los inicios de capitulo
	\fancyhead{} % get rid of headers
	\renewcommand{\headrulewidth}{0pt} % and the line
	\fancyfoot[C]{\thepage} % add page number
}

% % Code for creating empty pages
% % No headers on empty pages before new chapter
% \makeatletter
% \def\cleardoublepage{\clearpage\if@twoside \ifodd\c@page\else
%     \hbox{}
%     \thispagestyle{plain}
%     \newpage
%     \if@twocolumn\hbox{}\newpage\fi\fi\fi}
% \makeatother \clearpage{\pagestyle{plain}\cleardoublepage}

\usepackage{hyperref}
\hypersetup{
	pdftitle={Identificación ciega de canales MIMO: Validación del %
modelo},		% title
	pdfauthor={Alberto Lucas Chiesa Vaccaro},	% author
	pdfsubject={Tesis de Grado},	% subject of the document
	colorlinks=true,		% false: boxed links;
	citecolor=black,		% color of links to bibliography
	filecolor=black,		% color of file links
	linkcolor=black,		% color of internal links
	urlcolor=black			% color of external links
}

\usepackage[figure]{hypcap}

\title{Identificación ciega de canales MIMO \\ Validación del modelo}
\author{Alberto Lucas Chiesa Vaccaro}

\begin{document}

\frontmatter

\include{caratula}

% Agradecimiento
\chapter*{Agradecimientos}

Este trabajo lo pude realizar gracias a la ayuda y el apoyo de muchas personas,
y a todos ellos me gustaría agradecer.

Mi familia, tanto mis padres y hermana como mis tíos, primos y abuelos, desde
el amor de Tía Coco, hasta las insistencias de mi papá y mamá para que
termine la tesis hicieron que pueda llegar a este día. A Lucía, cuya hermosa
compañía hizo que estos últimos siete meses pueda hacer el esfuerzo
de terminar este trabajo.

A todos mis amigos, los chicos del colegio que conozco hace más de 20 años y
todavía me confundo sus cumpleaños pero que siempre confiaron en mi. A los
de la facu, sin ellos todavía estaría estudiando Análisis III, y ni hablar de
Física III.

A toda la gente que hace que la facultad (con todos sus bemoles) sea un lugar
agradable para estar. Los chicos del club de robótica, la rama de la IEEE, los
chicos del LABI, el grupo de trabajo en el LPSC.

Y ``last but not least'' quisiera agradecer a mi directora. Por su
interminable paciencia para soportar mis constantes atrasos, y al mismo tiempo
su predisposición para responder a mis caprichos cuando decidía trabajar. Por
sus concejos, muchos de los cuales no tenían que ver con la tesis.

¡\textsc{Gracias Ceci}!

Sin embargo mi forma de agradecerles, no es este pequeño texto sino la promesa
que voy a seguir trabajando y creciendo en mi carrera profesional.


% Elimino el header de la página par
\newpage
\thispagestyle{empty}
\cleardoublepage


% Cambio el estilo de la página con frases
\thispagestyle{plain}
\vspace*{4cm}
\begin{flushright}
Curiously enough, the only thing that went through the mind of the bowl of
petunias as it fell was, Oh, no, not again. Many people have speculated that if
we knew exactly why the bowl of petunias had thought that we would know a lot
more about the nature of the universe than we do now.\\
\vspace*{0.5cm}
-- Douglas Adams\\
The Hitchhikers Guide to The Galaxy
\end{flushright}

% Elimino el header de la página par
\newpage
\thispagestyle{empty}

% Indice
\newpage
\tableofcontents

\mainmatter
% Dejo espacio entre los párrafos.
\setlength{\parskip}{1.3ex plus 0.2ex minus 0.2ex}

% 1) Introduccion: Algo similar a lo que dice el plan de trabajo
% - Posibles aplicaciones: MIMO-OFDM -> Presentacion, modelo propuesto.
% - Canal flat fading banda angosta. -> importancia de esos canales.
\include{introduccion}

\include{estimacion_ciega}

\include{validacion}

\include{kolmogorov}

\include{resultados}

\include{conclusiones}

\appendix
\input{apendices}

\backmatter
%\addcontentsline{toc}{chapter}{Biliografía}
\cleardoublepage
  \addcontentsline{toc}{chapter}{Bibliografía}
\bibliographystyle{aplain}
\bibliography{IEEEfull,tesis}

\end{document}
